{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057014",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59781&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 HOTEL JUNO"
    },
    "text": "宿泊施設は悪口、卑俗語、わいせつ行為に対して強力な措置を取ることができます。テレビとパソコンはホテルの都合により連動できず、チェックイン時に身分証明書を持参する必要があります。未成年者は利用不可であり、代理予約時に退室措置と払い戻しはできません。深夜時間に高声、放歌、または喧騒な行為の時、退室措置と払い戻しはなく、器物破損と盗難時に損害賠償を請求することがあります。客室の利用人数は2名基準であり、それを超える場合、追加料金が発生し、男女同室での宿泊は不可能ですチェックインの時間によって駐車可能であり、紛失物はホテル責任がありません。紛失物習得後5日まで保管され、充電器は紛失物に分類されず、宅配便で発送されません。払戻し規制は利用5日前には100%、3日前には70%、2日前には50%の払い戻しが可能であり、当日のキャンセルは不可能です。チェックインの時間と料金はホテルの都合によって変更されることがあり、早いチェックインや遅いチェックアウトには追加料金が発生します駐車場は内外に完備されており、最大3台まで駐車できます。周辺にはバス停やエバーライン地下鉄があり、周辺の観光地はエバーランド、韓国民俗村、龍仁大、龍仁市などがあります。客室の内部施設には、コンピュータやゲーム専用ヘッドセットを含むさまざまな施設があります。全客室ではネットフリックスとスマートUHDTVを視聴することができ、フロントとその他の施設としては3タイプの充電器、アメニティ、マッサージチェア、スナックバー、電子レンジ、救急薬品、女性用品、レンズケースなどがあります。コロナにより安全な非対面飲食の配達も可能で、ホテルでは森林浴効果のためにヒノキ原液とフィトンチッドの香りを使用して煙霧消毒を行います。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設はどのような措置を取ることができますか？",
            "answer": "宿泊施設は悪口、卑俗語、わいせつ行為に対して強力な措置を取ることができます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時には身分証明書を持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は利用不可です。"
        },
        {
            "question": "深夜に騒いだり、物を壊した場合はどうなりますか？",
            "answer": "深夜時間に高声、放歌、または喧騒な行為の時、退室措置と払い戻しはなく、器物破損と盗難時に損害賠償を請求することがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数は何名まで可能ですか？",
            "answer": "客室の利用人数は2名基準であり、それを超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "チェックインの時間によって駐車可能であり、最大3台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "紛失物についてはどうなりますか？",
            "answer": "紛失物はホテル責任がありません。紛失物習得後5日まで保管され、充電器は紛失物に分類されず、宅配便で発送されません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "払戻し規制は利用5日前には100%、3日前には70%、2日前には50%の払い戻しが可能であり、当日のキャンセルは不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間や料金は変更されることがありますか？",
            "answer": "チェックインの時間と料金はホテルの都合によって変更されることがあり、早いチェックインや遅いチェックアウトには追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地はエバーランド、韓国民俗村、龍仁大、龍仁市などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "客室の内部施設には、コンピュータやゲーム専用ヘッドセットを含むさまざまな施設があります。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるものは何ですか？",
            "answer": "全客室ではネットフリックスとスマートUHDTVを視聴することができ、フロントとその他の施設としては3タイプの充電器、アメニティ、マッサージチェア、スナックバー、電子レンジ、救急薬品、女性用品、レンズケースなどがあります。"
        },
        {
            "question": "宅配便での紛失物の発送は可能ですか？",
            "answer": "充電器は紛失物に分類されず、宅配便で発送されません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では飲食の配達もできるのですか？",
            "answer": "宿泊施設では安全な非対面飲食の配達も可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような消毒を行っていますか？",
            "answer": "ホテルでは森林浴効果のためにヒノキ原液とフィトンチッドの香りを使用して煙霧消毒を行います。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 543,
        "QA": 723
    }
}